(香港足球專輯)永遠的6號天才球員 - 蔡賀龍，一路好走

直至昨晚8時許，阿龍曾用WhatsApp向他查問傷勢，「佢問老豆你而家點呀？我仲答佢都係咁啦，腰骨都係有啲痛，聽日可能出到院」，更明言明天會去接他出院，豈料至晚上10時左右便收到噩耗。

他指阿龍自小喜歡踢波，獲獎無數，又曾揚言希望自己有朝一日成為足球先生，現時他只能望着阿龍早年得到的獎杯，睹物思人，「點解要走咗去？點解要留低我一個人孤零零」。

R.I.P

RIP

\|/

咩事輕生

好地地話會去接老豆出院但無啦啦跳樓 我打死都唔信

rip

因為情傷同幾萬蚊就跳樓真心唔太信

幾萬蚊唔一定會，但情傷好難講，有種人天生睇感情好重

佢真係好好波
RIP

Rip

咩事

又賭輸 又無咗女朋友

咩事..

真係幾好波，左右都開到弓

手足嚟

認真唔夠錢 去踢球會都有錢..

利申踢過

其實踢得咁好
去支那發展
一定搵好多
咁好波 一定大把出路

又話第二日接老豆

你on9踢開街場夠班踢中超中甲？
雖然反共
但無可否認中超中甲 香港最勁個堆都冇乜邊個夠班踢